[Dota2] 2017國際邀請賽討論區 冠軍獎金高達US$10,016,668+

首日的小組賽中，各國戰隊分別是：

0：30 iG.V VS Liquid LGD VS Fnatic
3: 00 Newbee VS iG LFY VS XctN
5:30 LGD VS Empire iG.V VS EG
8:00 Newbee vs Cloud9 LFY VS HellRaisers
10:30 LGD VS Secret

Prizes

Place USD Percent
1st $10,016,668+ 44%
2nd $3,642,425+ 16%
3rd $2,390,341+ 10.5%
4th $1,593,561+ 7%
5th-6th $1,024,432+ 4.5%
7th-8th $569,129+ 2.5%
9th-12th $341,477+ 1.5%
13th-16th $113,826+ 0.5%
17th-18th $56,913+ 0.25%

睇左冠軍獎係高達

1千萬的高達

大大聲講出來香港最型Dota player 係咪肥西

睇人打好過自己玩，SEA dota 好撚垃圾

SEA dota 係全部服最toxic
場場5carry 唔買馬

Sea好撚多垃圾buyer acc,其餘服係咪咁

我一開始係EUW玩，真係日日放學玩3-4鋪都唔夠，而家係SEA玩一場都勞氣

巴打EUW 幾多ping到
我打成3百幾 基本上打唔到
最多打到NA

以前係英國讀書先玩EUW,而家一個星期都冇一場

其實香港最好係去打國服
但注冊完美世界好撚煩
又手機又乜 我地又冇大陸電話
想打都打唔到

打大陸server有時好lag wor ching

D人點都好過SEA 先

Ping 好唔穩定,入場前60ping ,左入場變600

依家打返場先

終於有人開下dota post

想問下巴打們deny點set可以轉問號
我見過左4月1都仲有人用到

正常冇可能
應該用左野先野

冇,唔怪得搵唔到

邊條pk 負評

EG 屌打Sea 最勁TNC

睇緊twitch ti7上嚟搵post

巴打可以試吓right click dota2->properties->set launch options->打 -perfect world steam

-perfertworld 要連埋,手機auto correct咗

跳ping 最撚慘呢，我都想玩國服

SEA啲南亞仔真係好仆街

佢地成日nagga nagga 好撚煩

5carry場場唔買馬係因為你2k mmr姐
打到上4,5k係啲人易tilt之外都冇乜野
大不了咪mute

打上4,5k 好難喇
我冇咁勁最多3k

唔係好難ga咋
唔同mmr當然有分別不過冇7k都唔叫玩dota，你覺得4,5k好高但係其實好多時都做錯緊野
我覺得低mmr要grind mmr 打carry學識點食兵較efficient 打support唔好afk做多啲野 已經差好遠 offlane唔講低mmr冇得solo off
youtube我覺得睇d.bowie最好
twitch就好多都得

巴打比個ID 我帶帶我玩

唔好喇打dota party game我好易rage
唔熟唔一齊排

sosad

Secret v TNC Game1
TNC 明知上唔到high ground 都照沖
喂住倒輸
完美展示SEA特色

跟住*

Pinoy IQ 100都唔夠，係咁上下

屌你老母正呀喂

OG

支持dota 杜絕lol

清好波

垃圾LOL狗也不屌

rtzW

沒有DOTA 沒有LOL

LGD. Forever Young 竟然仲係不敗

Burning 呢

LGD 幾次ti小組都無敵

EG v Secret

Universe Black Hole

EG 今季都食住secret

Pppppppppppopppp

DOTA2=扮大人玩遊戲
識玩梗係玩LOL

咁dota個年齡層的確係高啲嘅
雖然一堆人一把年紀都仲係好toxic

係Ti打緊果啲十幾歲嘅人一定係老餅扮嘅

so far 105 heroes picked

meepo & lion not yet picked but banned

abaddon, bane, spectre, tiny, wraith king and techies(not in CM) not yet picked/banned

from reddit

all wk pickers are morons

今晚有大戰睇

UB=China VS the world

do you remember the million dollar dream S 4Head?

S4 Magnusson

次次dota post都會好快沉 幫你推推

幫推等睇開幕

TI7 price pool 係咪esport 最高

仲有10分鐘開始

睇埋第一場先訓

係，而家已經上到24M

隻courier好靚

對比起上年個開幕今年好弱雞

遲d買會好平
利申：肥西

新手想玩，玩咩ser最好？見你地話sea （係咪即係東南亞ser?) d 人品好差

有得揀就唔玩SEA啦
就算你玩Japan都係見到PINOY,冇分別

玩啲最易玩嘅hero先
Invoker, Meepo, Chen 呢啲唔好亂玩

岩岩打左幾埸ai,點解我升lv好似慢過d ai好多